兄弟爬山，各有各做，不分化，不割蓆！

出面又屌人去北角又屌人係機場嘉年華
記得唔好分化
目標係對外嘅政府同埋五大訴求
去北角嘅兄弟自己決定左就會自己小心
機場放鬆下和理非都唔會變左大台可以放心
大家兄弟十上十落一齊頂住上
依加文宣同對外宣傳唔夠
一齊說服出面嘅人支持我地好冇？
加油！

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

聽日大埔

入黎幫手推記者會

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

推